餐廳唔減價原因

因為你地班傻仔 貴貴都衝去食囉
係租金貴 賺得唔多 逼住加價
就唔會有咁多餐廳啦 傻仔
全港大部分餐廳做唔掂 業主唔會減租?
業主唔使食?

自己煮/幫襯黃店啦